{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013795",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 더테라스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 追加で予約人数が発生する場合、ペンションに予めご連絡ください。 もし基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、滞在時間を遵守する必要があります。 施設物の毀損または紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を用意して客室に持ち込むことも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されていますので、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽や飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 ペンション内にはスパ/ジェットがあり、利用時間の制限はなく無料で利用できます。 ただし、入浴剤の使用はできません。 IPTV/Wi-Fiはすべての客室で使用でき、データの心配なく迅速かつ便利にインターネットを利用できます。 バーベキュー場は個別に利用可能で、利用時間は入室時から夜10:00までです。 また、ペンション内に駐車可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加で予約人数が発生した場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事道具を使用することはできますか？",
            "answer": "個人的に炊事道具を用意して客室に持ち込むことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙することはできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはスパやジェットがありますか？",
            "answer": "ペンション内にはスパ/ジェットがあり、利用時間の制限はなく無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "IPTVやWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "IPTV/Wi-Fiはすべての客室で使用でき、データの心配なく迅速かつ便利にインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は個別に利用可能で、利用時間は入室時から夜10:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内に駐車スペースはありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 383
    }
}